睇完Avengers, 全場男仔流曬馬尿!!!

班跟風狗, 跟條仔入去睇果來根本唔明!

跟風跟到睇到優先場

大把打卡撚啦
肯定全部角色名都未背熟